星期日一定要出黎！！星期日一定要出黎！！

唔可以俾琴日班義士既血白流！！
呢個moment唔好潑冷水唔好分陣營！
繼續團結！！！keep住團火！
用行動話俾全世界知我地今次係好撚堅定要政府撤回惡法！！！

鍵盤戰士最後教贖, 宗教人出左, 港女出左, 和理非出左, 義士出左, 就差最強既鍵盤戰士!!! 鍵盤戰士星期日全面進場!!!

相信呢幾日既新聞都令鍵盤戰士們憤怒了！
係時候隆重登場展示實力啦！！！